如果車窗被噴油漆, 不能駛走, 應該點做?

應該如何處理, 避免交通阻塞

自己call拖車，你唔在場嘅話班狗會幫你拖，費用自己畀，完。